點解阿嬌仲有咁多廣告？

次次搭地鐵都見到佢

做咩仲搭黨鐵？

樓主5毛仲搭地鐵

點解無 keep到 靚女一個 又有twins本身嘅名氣

因為好多我跟手足搭

黑色肌膚給她的意義...

香港最出名女星

來來去去咪都係doctor reborn

最近走咗樣
連廣告都見老態
難以想像真人老成點